有無人睇奇蛋物語

小圓2.0

花井老師有睇 我打算睇

女主把聲
太出戲

唔覺
Assault Lily都不及啦

這譯名不太掂

個聲優好似得16歲定14歲